我諗住組織返個波台版洗讚小鴨鴨！！

眼見有手足向本人反映開post經常性無人理，感到非常氣餒。

所以本人決定組織一個波台版洗讚小鴨鴨。

各會員都會去手足所開既post留名做勢圍爐取暖！ 每日開post quota 3個。

有意者請留名

洗讚小雞雞

沒意照留名

邊個手足同你反映？

留名先 近排過cc台吸納新血
唔夠人手幫

保密

幫下手

留名

振興波台就要靠你啦！

港毒之父

偽文青摸西先

虛構角色

我開post有你理

G持
可以開膠po洗板

夠有人想知意大利統一啦 milik仔咪又係深潛
所以每個會然都要推 淨係唔推milik仔開既post

支持樓主